估唔到連尼住係同緊孌童色魔合作 好失望

有小朋友/妹既ching們小心自己d資料

上連登隨時提供埋比個色魔

牙joe點衰點賤格 都唔會做埋呢d咁既野

原來條友有份(連登)??

條友個咸網好似有人話人毒
唔知點樣偷人資料
依家驚lihkg都...

小妹而家好擔心

迷連黨會話你打手

nacx up圖網好似係奈亞子搞

奈亞子係agentCC?

連仔點解你要咁做

it我不懂 你們是專家

upload圖 up左乜野資料 我已經猜不透

屌 原來一伙人

嘩屌呢個唔講得笑喎

哇屌

唔是呀

無左Agent囝，睇黎以後打擊五毛要由我地撐住

小妹我覺得上連登唔安全
利申 有鳩

小妹覺得好不安。

小妹都舉旗認同

唔怪個Email近排有好多變態野腥黎
原來係連狗比左人＝。＝

回家了 回高登

小妹唔想比人搞

push

廣告錢供色魔生存

我今年11碎 好驚😖

可能連狗呢d變態耶撚都岩呢味

agentcc呢個坐監KOL唔係犯商業罪案咩 🤔

連狗快撚啲死啦

小妹得8碎好京牙

放心啦你咁撚樣衰

連狗幾撚時死呀

一人一post推到連狗回應

lihkg用nacx唔比錢又話人拖冧個網
比左又話合作關係

咁撚爆

感覺到開始滅聲了

CC台真係英雄輩出

毛主席一個ko 左6仔同田田